米奇老味神奇屋 The Low Mays 討論區

富林黨！

馬太福音 勁過馬克思～

黨員Lm

手腕去鞭住個煲

我唔知道wildstyle係邊個

其實一直以嚟都好想佢地重新錄過啲舊歌，之前嗰啲真係求其電話錄音咁

鞭個煲 鞭住香港去到加州

成身紋身 但係唔理民生

買唔到隻碟
有冇巴打可以放wav檔出來

漢和仔fans留名

劈！

獨在異鄉為異客 你二叔二嬸我都要殺

富林太空站

係豪宅裹頭屌你屎忽癃

外星人係邊外星人係邊
見到外星人 我就要射落佢塊面

啲歌詞重口味到唔敢係fd面前播

釋放蔡棟廉

一生一世嫖賭飲吹！！！

下次再買過

漢和仔啲詞最高汁

大你老母隊一隊啲煙草
嘩我即刻扯旗啊

外星人喺邊？

大家快啲嚟關注翁主席嘅感情狀況
每天更新

中國人企起身 其他人全部坐低
佢個flow都好正

有半尺

我條賓州有半尺
屌入你條女背脊

跑街嗰時連耳機都唔用播出黎聽住跑 好爽

最撚鐘意依句

跑馬拉松都得了

個個fuck boy亂咁襯對nike

大藥進呢段真係好撚正

周圍播俾人聽

我到而家都未明呢句

我嘅營養師話我收入太過高脂
褲袋癡肥爭爆我啲名牌

你得一句唔明已經好勁架啦

十三歲我就信奉馬克斯

係'十二歲'.......詞都吳識記抵打

Sor lo

問下我個勞力士 而家係乜鳩時間

就係強姦時間 強姦你喺洗手間

好想含奶油包

所以係真係冇意思既？

有幾難明

劈友街日日聽

冇睇過個廣告嘛

龍聖誕藥房

劈友問題

尋日退左步

重有片

其實佢地係認真做音樂 定係求其做d小學雞野 但唔小心紅左
d錄音quality同d詞真係好鳩但係又會不斷聽 劈友問題好似呢埋係被逗到用手機錄咁 富林太空站乜撚野揚州炒飯好好食 屙屎一滴滴

Enjoy就得啦

佢地有次訪問都話唔知點解寫啲野咁痴線既野，居然有咁多人睇，證明個社會真係好病態

其實佢地全部都係spcc，有錢仔

好想幫奶油同馬太含到賓周閃令令！！！！！！！！！！！！！！！

有去九展黨員留名

個訪問好撚鳩 但又幾過癮

金牙金錶金鏈金錢

我屌到你條女真係屌得好爽
米奇老味舐閪舐得多過波板糖

有新歌

點解釋放k先生

好撚超

終於有喇

個背影好似係奶油條女？

漢和仔冇撚得輸

龍城大藥房係新既九龍城寨

得罪講句
佢地啲作品啲flow 好撚垃圾
唔明有乜咁值得吹捧

Yes

cult 片都大把人追棒

佢地都話過自己吳係 rapper啦吳使咁認真...不過都好過麗淇好多

吳你老母 識字未呀

吳撚鍾意你個comment

就係睇佢鳩咋嘛

漢和仔果段好撚正

漢和仔同健康華d live真係好吸引

麗琪好撚嬲

走噠 無人識吖

笑左

都係唔明

我係你追左4年個女神個男神

麗琪嬲嬲豬🐽

第一次睇個陣笑到癲

stir the pot呀
佢地fb咪貼過囉
上面咪係到9up

吳你老母臭閪
唔字都唔撚識打呀？？

呢次真係火炭 麗琪 撻着

More

漢和仔果段beef到麗琪

麗淇其實咩料？
米奇老味佢地個個根本就係鳩玩，鳩都俾佢哋紅
佢地住半山，讀名牌大學，人生贏家，理撚得你咩

想問其實菜棟鐮關佢地咩事

淨係學識都差幾皮啦

可以google下佢教邊間

六大富豪既小學PE呀Sir

唔係大麻就吸毒chill chill chill
佢都有資格話人地啲詞無taste

小學生？

有冇人明

求緊人解釋

終於明

Stir the pot → 造成糾紛、造成衝突、造成波瀾、製造風波、搗亂和平.

佔領油尖 燒爛火炭

佢條垃圾靠癡以為自己有料

St louis 唔係spcc

冇咁上下家底點會敢係香港玩音樂

我反而中意佢啲friend

怪獸！

麗琪

麗肥

首新歌好正
唱Dough boy果句後面果幾下刀，刀刀刀係bakerie首李嘉誠開頭果幾下

麗琪出d歌diss番轉頭仲好喇
diss黎diss去先好睇
9縮係ig打千字文真係。。。
支持老味繼續追住佢哋黎屌

漢和仔同奶油包把聲真係好正

其實點解個頭要綠色

唔係靠featuring個班佢屎都無得食啦

覺得柒羊還可
但yq個唱腔開始聽到悶
Bakerie/low mays首新歌同yq比 即刻可以見到高下

其實幅圖係咪有意思 又話屌人條女 幅圖個底又唔似奶油 又key條女上去

刀刀 刀刀係doughboy做既beat都會加 signature 黎
可以睇下中國有hiphop tt首頭文字t

好中意呢啲 同聽聽下發覺db差唔多首首歌嘅歌詞都會講bakerie

認真 你地真係覺得佢地rap得好聽
flow又冇 好多時又用番同一個字押韻
老老實實 youngqueenz同柒羊好聽好多la

Yq個tone好悶 首首都一樣
柒羊正啲

鍾意佢鳩

要flow不如聽外國？

YQ以前啲詞都叫做有啲意思 人間失格 一生懸命 記憶
而家都唔知填緊乜鳩 求撚其塞啲潮語就算

係咁牙牙牙 一丿又係 翡翠又係

wordplay柒羊幾勁
不過呢度係老味區 我唔知道wildstyle係邊個
講番奶油 佢啲全英rap幾入腦 digits water 25都可以狂loop

我都好中意柒羊把聲
但我覺得米奇把聲辯識度唔高好難認
成日覺得漢和同奶油把聲好似

依到冇後生女后

其實邊個係後生女后

真心定假膠

真心

個人喜愛程度:
馬太福音>奶油包>健康華

主席同漢和呢

富林黨人

Me
奶油=馬太福>健康華=主席>>漢和仔

健康華最靚仔
利申:hehe

Young Hysan最型

好白滑
hehe好呀

唔知點解成日覺得漢和仔冇存在感

白白淨淨

YQ

點解係女后
因為長頭髮？

Young queen

屌 真心左
本身以為係講麗肥

新黨員

Lowmays 班友根本鳩diss鳩玩
本身佢地就人生勝利組 奶其咁都認真就輸了

你個名

係銀河系屌緊銀河閪
係銀河系當你條女係雞

有冇人中意奶油包條女

以前就係 近期佢d詞好掂喎

有無相睇

係 但講low mays第一個唔會諗起佢

Ig大把

想睇健康華條女

奶油包條女D畫

極正 正

呢個？

六大富豪

聽講佢呀妹仲正

(1) 健康華 奶油
(2) 漢和仔
(3) 馬太
(4) 劈友方
(5) 主席

唔覺...只不過出鏡最少, 但係近排YouTube 啲comment 全部都係講緊佢幾勁

馬太最鍾意露肉

不過冇乜睇頭

主席個肚腩

主席好多鏡頭都比我個腦自動屏蔽

馬太福音副泳鏡

He’s single.

I am single too

人生根本冇時間 比你慢慢係度喊

奶油包=青頭仔

diu
人生勝利組都咁

下

主席都好正

幾時會再出show
好後悔無早d聽佢地既歌

16年年尾HA個show氣氛好好 不過個陣都係岩岩識佢地

似屌左人屌女多啲 好撚串

我愛馬太福音

米奇老咪 六大富豪 啲錢多到好鬼離譜

漢和=大抽華=奶油>翁=方=軒

原PO係咩

Yako係奶油女友

唔知有無記錯，佢地首新歌劈友方一開始嗰句咩奶油包你啲歌就話鐘意搞人條女，有印象之前好似係米奇老味fb定係youtube度見到呢句comment

即係有人咁話過佢？

我好中意佢

當你呀媽係條魚，屌爛佢個鰓

Dllm
原來句野咁黎 笑死

句野有聲

屌個cover都條友icon都好似

原來個封面係咁黎

cls 個post本身講咩

好似係出180k個陣個post

打手。。。

好嫩

正

即刻細個咗

🤤

原來呢個係佢條女
果晚睇show 係咁𥄫佢

IG最新個張九宮格相 主席好可愛呀

主席其實幾高？

我諗都有170掛

應該冇

喂～

大家順便支持吓奶油包BB嘅新歌
好撚正
樓主我一聽到佢把聲即刻扯晒旗

呢首好高質

有fd講蔡棟濂撈緊地盤

編曲上明顯有進步
如果ending可以再有幾句畫龍點睛就perfect

如果人係七成水

飲水一定係Gay

銀紙味濃郁

🤪🤪

IG story講緊乜

Wildstyle新EP 龍寨

直線抽擊

btw 柒羊唔好再群埋班弱智得唔得

IG

乜而家咁撚直線

個flow&content同黑鬼玩個D一撚樣
人地有幾個錢玩音樂就吹奏

首首trap一樣
香港人聽野係睇埋人地學歷身家

後生女后以前啲作品都還可以
今次隻龍寨真係好劣下

沒有水飲 含我們的中國撚

呢幾日狂聽首CHU
正

我多女過搖滾石頭

奶油包

幾時有新歌

奶油包新個隻EP好癲

好正
可惜喺香港
仍然被歸類為非主流音樂
好難得到大眾嘅認同
其實佢真係好有心㗎

米奇老味世界第一
Btw好想幫奶油神含

神奇太空船！！！

富林太空船

首歌好撚好笑

成日喺度話個fuck boy亂咁襯對yeezy
其實只係嬲佢笑你著唔起bekini

健康華都冇170啦 主席點會有

今晚見，No FEELINGGGGSSS

健康華

上咗Apple Music
loop到停唔撚到

Spotify 都有

其實真係好高質

喺外國一早上咗billboard喇

咪臭係
Daniel bb 快啲離開hku

好撚正

啲歌詞開始重複

有mv睇

新歌

好撚高質

有冇人知新嗰段留言屋 串鳩mastamic係咩事

睇D post

最尾奶油皇好撚靚仔

終於有新show 睇

唔想自己一個去睇但又好想睇

知道有show睇之後好性興奮

上次我自己一個去左其中一場

出SHOW
聽日買飛

上次幾錢飛?

差唔多價

邊度買飛

ticketflap

已入手

htt[url]ps://

新歌好正

加場

有冇人有多張12號飛

加場有冇人一齊去？呢d小眾嘢無朋友有興趣

自己去 我12號果場都係自己一個去

今次係咪應該會唱新歌多
想聽返黑社會主義好隻碟添

一齊去

新歌好多都唔熟

新mv笑撚死

首歌麻麻

有無人知而家賣飛情況係點

跪求12號飛 一張

又新歌

富林陷阱屋 叫我遊戲王 直接攻擊你條女係我張床

馬太褔音真係好q
有冇人知到底佢同班痴線佬係點樣玩得埋

定佢鎮定既外表，內心比奶油包更wild

我原本買咗11/8，但臨時有事
跪求有冇人可以同我換兩張12/8嘅飛？謝謝
Tg:kap9211

有冇人有飛 買唔到

翁主席好有親和力

終於出碟

佢首 bakeri3 Tour Lif3好正

gay 到

笑到仆街

竟然咁少人討論
金星好撚正

太空愛滋, flat earth 仲正

漢和仔同劈友方果段笑到痴線

MK 旺角段MV入面有第七個人係邊個嚟

有冇多張飛

Gay到

一齊去？

未 pm傾？

Tg??

有冇人可以幫手買件merch

原價放2張11號 有冇人要？
突然有事去唔到

聽日有冇人一齊睇 我冇fd肯同我去

巴打搵到人陪未呀

同問 好想要富林太空站件藍色t 貴啲賣都得架真心好想要

睇FB LIVE好似好多問題
有冇人知咩事

個DJ

有冇DETAILS
聽日先去

今晚同上次比差幾遠，音響問題，又甩好多
但都係正既

多唔多新歌？

都有唔少新歌

有冇人要代購merch？
但係我自己買完嘢我就得290蚊

巴打tg搵我

今晚好撚lit

上面有寫 但係我剩係買咗一件俾自己咋sor

遲左睇添唉

又係ocamp季節
提醒大家 每一個直嘅男人 都間唔中屌吓男人

推

今日聽龍城大藥房終於知點解聽落咁熟
原來係諗翻起放學icu嘅rap talk三字經…

Tommy Grooves, Tomy Grooves, I am Samgu

有新MV

究竟我睇緊乜野

clockenflap飛好撚貴
想去但係買唔起

死窮撚

屌你行撚開 屌你行撚開

成班都係死窮撚

樓主番嚟炒番熱個壇先

邊個買咗VIP

有冇人買咗29號飛

買咗

買左 自己睇

原價放29號普通飛，有意tg傾

想睇，但一個人去好似on99咁

今次show銷情好似有啲慘淡

加油呀老味

係我屌咗你條女 sor

pish

有冇人想要vip飛 原價放有兩張

The Low Mays - 人生贏家 Life Winners [Lyrics] [prod. SILVERSTRIKE]

我衰，已經sold out

燈到

買左vip希望影到相

冇得影相我屌佢老母啦 點會冇得影

聽日出新碟

仲有無tee 賣

Pish

今晚係劈友夜

成吉思漢和正撚到

原價放一張米奇老尾門票
有意tg傾

我同我班o靚 成身刺青
殺人放火 搞到全城人都驚
嗌到沙哂聲 炸到好似伊朗
屌緊你條女 叫佢叫我成吉思漢
叫我成吉思漢 日日劈友 叫我成吉痴漢
我同我班o靚 搞到全城人都驚
殺人放火 係你棺材打粒釘